每週螢幕使用時間報告

毒

哇

賭徒

一山還有一山高

痴線架

原來落七仔買keyboard f5嘅都市傳說係真嘅

我毒過你

唔睇都唔知自己咁毒

我係咪算少

原來大家都睇緊過去七日

笑咗

唔夠你多

最毒是me

睇到顯示AV01為30min之後就del左

點解我個last 7 days得兩日既

清 挽抖音

( Show Blocked User - 深寒 )

浪費咗咁多青春喺部電話度

上次陪個fd去apple 佢想換電
個staff同我個fd講 話部電話battery life仲幾好
跟住幫佢check下d電用左係邊
個男仔staff就大大聲同我個fd講 : 你d電池用得最多嘅app 係連登
勁尷尬

我是咪唔正常

真絲！

Tinder 用咁多個鐘

仲未計公司電腦上嘅連登

ISafePlay 都無
渣ga

沉迷左係另一個虛擬世界

你同我一樣

每日用十幾個鐘電話

Android有無得睇

唔睇唔知自己用咁耐

買iPhone 就有得睇

要搵食架嘛人地

樓主咁毒仲成人狙擊毒撚

好多巴絲whatsapp 都有幾個鐘
係咪代表毒撚係連登已經係少數

頭三無instagram個d全部都係毒撚

冇人同我傾計就成日睇instagram

拉到落最底先見到

仲用緊ios10睇唔到

算唔算正常

原來用左15個鍾係連登上面

佢個每日幾小時咩意思？

打機打傻

點解有啲人會顯示埋用係咩網

仲唔上iOS 12

輕鬆收集用戶app習慣資料 多謝樓主 data好有用

比起上來原來我都唔算好毒啫

邊到睇

點解次次頭幾日嗰啲記錄都冇晒

屌你老母玩抖音

係邊到睇

樓上勁多MK
用IG

Fgo

好毒

挑戰

其實我見到7個鐘嚇咗嚇
但原來大部分人都係咁上下

睇完自己record之後有衝動想掂少啲部電話

An狗冇得玩

壞左?

唔夠你地黎

i pad用家

一個星期淨係睇35分鐘字AVGLE咋

每日平均24小時

高手 唔使瞓覺

我係唔update IOS 嘅廢j

sorry囉

pad

毒L

幾日無出街 用電腦多

喺office用電腦多

剩係facetime每日都起碼20分鐘

有無ching開唔到個screen time

撳完會lag機